青衣南消防局多一人初步確診 曾負責巡查家居隔離者 ( 理應是狗察工作 )

【Now新聞台】7月26日新型冠狀病毒疫情速報：

最新：(1400)

消息指，青衣南消防局多一人初步確診，曾負責上門巡查家居檢疫者，該局暫共有四人感染。

政府將免費病毒檢測服務由的士司機擴展至公共小巴司機。

政府周三起暫停所有客船和沒有在港裝卸貨物貨船的船員換班。

周三起所有到港機組人員需提交陰性病毒檢測結果，否則要交樣本等結果後才可離開，並要自我隔離。

北韓出現首宗懷疑感染新型冠狀病毒個案，領袖金正恩宣布開城市進入緊急狀態。